[毒撚]乜原來關愛果4000蚊要用特定藍色信封?

=我
=其他交表既人

話說小弟今日終於鼓起勇氣搞齊D野去交表,點知行入政府合署個大堂見倒D人渣個個渣住有舊藍色野,唸唸下應該係交表果個特定信封,但我由於太驚,所以急步向前掟咗個白色普通信封入去就走人,臨走前好似見倒D人指住我笑,想問下係咪4000蚊凍過水

88

用白色信封 3月有sms

咁點解D人笑我

因為驚9你等你寄唔切申請表

我信封都冇入
用釘書樓釘完直接隊入去

籃色唔洗貼郵票者

咁既POST 你都開,唔笑你笑邊個?

笑你要原因？

用白色信封
冇人笑我

要用藍白間條果隻先得

唔係紫色咩

用紅色啦

0/10

我用粉紅色信封，入面擺多張J圖，嗰日交第二日就有sms

笑你窮 拎到果4000
利申 窮L

直接對入箱得唔得？ 未交

用咩信封都得，寫清楚係關愛共享計劃就可以

可以，直接入箱，你唔驚D紙散開唔用信封都仲得
Btw聽日deadline

話明關愛梗係紅色 屌